濕凍同乾凍之首？

濕凍之首，眾所尻知係香港啦。
噉乾凍呢

香港低濕度果陣

香港嘅濕度為零個陣